試過跌低 完場前仍然站得起

明日哪怕碰上大雨打 默默地冒著雪花
朋友 進化和蛻變吧

路仍必需酒